諗新口號：【香港帶頭 普選救國！】

香港帶頭 普選救國！
5大訴求 普選在頭
普選不過 香港滅亡
一齊傾，唔中意就撚就。

Push